貧民窟裡的一千多戶人家、排水室、社區廁所、幫助中心和飲用水罐現在都有加號。 印度貧民窟居民獲得了獨特的數字地址 
 直到最近，Dashrath和她身邊的每個人都有一個共同的地址——貧民窟本身。 印度貧民窟居民獲得了獨特的數字地址 
 根據聯合國2014年的估計，到2050年，印度的城市居民將比其他任何國家都多，而且其貧民窟的增長速度也快於城市。 印度貧民窟居民獲得了獨特的數字地址 
 據估計，內羅畢400萬人口中有一半以上居住在非正式定居點，有時被稱為貧民窟。 一個骯髒且日益嚴重的問題:廁所太少|斯蒂芬妮·帕克| 2020年9月24日|學生科學新聞 
 該組織的志願者為這些來自貧民窟、村莊和政府的婦女提供了一個培訓項目。在印度，月經伴隨著無數的禁忌。lgbtq編輯 
 在利比里亞西點的海邊貧民窟，200個女孩在骯髒的巷子裡來來去去。 2014年10月29日，Abby Haglage，每日野獸 
 更嚴重的是，貧民窟居民面臨著來自不安全建築環境的巨大風險。 歡迎來到十億人貧民窟，Joel Kotkin, 2014年8月25日，每日野獸 
 一些人認為，這些移民比以前的貧民窟居民生活得更好，因為他們騎摩托車，有手機。 歡迎來到十億人貧民窟，Joel Kotkin, 2014年8月25日，每日野獸 
 見鬼，這在20年代的東京也起了作用——在這座城市被盟軍的轟炸機摧毀後，它基本上成了一個大貧民窟。 偉大的城市生來就骯髒|Will Doig | 2014年7月13日|每日野獸 
 他和貧民窟的一群年輕人組成了搖滾天使，一個表演舞蹈、音樂和戲劇的變裝團體。 烏干達同性戀者在反同性戀法案下面臨新的恐懼浪潮|Caelainn Hogan | 2014年2月24日|DAILY BEAST 
 我，跟隨我的貧民窟小男孩們的命運——我看到坦慕尼廳正在帶走他們。 《宗教的利益》阿普頓·辛克萊 
 許多是我在街頭和貧民窟工作時所看到的令人震驚的景象和悲傷的經歷。 監獄與祈禱:還是愛的勞動|伊麗莎白·萊德·惠頓 
 等一切都結束了，這個貧民窟一定是我們的聚集地; 聽著，我的孩子們，除非盧克·布拉德利被釋放，否則我寸步不讓。 盧克伍德威廉·哈里森·安斯沃斯 
 陣陣能量把那邊的高樓拔地而起; 在那裡，由於偏心的下沉，留下了一個貧民窟。 《明日女性》|威廉·哈德 
 他們十有八九都是有正常衝動的孩子，他們的一切可能都被貧民窟扼殺了。 今日英雄|瑪麗·r·帕克曼